逆足翼既表表者

而家反而少左左腳左翼/右腳右翼

個鳩個都係左腳踢右翼，右腳踢左翼架啦

以前翼係用黎出波多 所以會係順足多 係近呢十幾年內切攻勢成功率較出波攻勢高 佢地兩個可以話係前無來者

Ribery右腳咖咩

迪馬利亞

文尼

c朗同迪馬

呢個真係有啲保留 屎忽撞棍波多

全能到仆街都唔識？

美斯

Sane ?

C7 小花 屁馬 世三

佢打邊一邊都內切

依家都爭輸比250

呢排醒左好多
唔似以前

都正路250今季真心唔差

佢初黎報到果陣真係哂好多機會 有啲必入球都可以唔入真係睇撚到笑出黎

第一季踢到成隊成隊唯一一個入選金球top30 都係屎忽撞棍

前無古人

其實逆足都出到波，仲可以射門咁緊係個個逆足啦

錯腳翼？

易捉翼一開始乜唔係車路士杜夫洛賓先㗎咩

摩車一